覺唔覺用日本踩港既人好可笑

自己國家冇料踩
要靠其他國家踩港
係話你地啦
五毛狗

Oct8近期活躍五毛
JR
三色貓
民國復興
曼徹斯特聯=拜仁慕尼黑
蘇麗珊
國語好手
bb chu
Redbaron
newlife
優美開始